myTV super box 孝子問題

屋企果部月費就過期，想問過左仲睇唔睇倒即日重播劇集？

上來問下有無人過左期仲睇倒，佢地有sales 打來sell plan

孝子問題

屌！ 得二個回有三個負皮